猁迷呢d心態一世都拎唔到

成日話proud啊咩，有咩好proud,輸左你拎幾多分都冇撚用啦，仲話咩proud下對波

猁迷豁達有禮，贏波唔串，輸波唔屌，有呢種品格，已經值得拋啦

拎冠靠球迷？

仲叫乜撚野spurs leonard呀傻閪 人地係速龍入撚埋東決啦

Is

做猁迷第一件事，就係預咗無獎杯

利申：9年猁

我地利迷從來都冇諗過贏。。。

球迷心態點影響隊波

依家球迷落場踢？ on9樓主

有咩問題？我地利記隊波用$小過鏝城咁多 根本冇諗過贏 第二己經係奇蹟

平行宇宙

對。我利迷唔係勝利球迷
贏輸都never walk alone

其實利有無冠同呢度班垃圾利無關係

高普同班球員唔係咁諗咪得囉

屌又話 說好的YNWA呢？
唔屌又話唔屌

領隊認為利物浦是小球會心態

輸你就輸啦死猁狗
口講冇所謂唔介意 轉個頭又嬲到

利迷: 一早預左

贏就馬撚，
輸就一早預左，

嬲個D假猁黎，獌狗扮，我再重申一次，利迷豁達有禮，平常心面對失落英超

預左

咁要點 係咪要喊

同埋利迷點對待正軍係會影響到利記奪唔奪到冠
唔怪得啲獌會話一日最衰都係班反獌
好似樓主咁撚弱智